<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    
     <string-array name="new_student_menu" >
    <item >Att göra som ny student</item>
    <item >Boende</item>
    <item >Studentportalen</item>
    <item >Studentcentrum</item>
    <item >Studentkåren</item>
    <item >Kursmaterial</item>
  </string-array>

  <string-array name="new_student_menu_checklist_header" >
    <item >Fixa boende</item>
    <item >Registrera dig på kurser/program</item>
    <item >Registrera dig på CSN</item>
    <item >Skaffa BTH-kort</item>
    <item >Skaffa din kurslitteratur</item>
    <item >Bli medlem i studentkåren</item>
  </string-array>
  <string-array name="new_student_menu_checklist_text" >
    <item >För att kunna genomföra dina studier på ett bra sätt behöver du ett boende med god tillgång till skolan. Se till att vara ute i god tid då de bästa lägenheterna försvinner snabbast.</item>
    <item >Som student behöver du registrera dig till programmet du läser. Detta för att få full tillgång till scheman och uppgifter som publiceras men även för att kunna söka CSN.</item>
    <item >För att få studiebidrag och lån behöver man söka studiemedel och lämna en studieförsäkran hos CSN som görs via deras hemsida.</item>
    <item >behövs för att kunna komma in i vissa låsta salar, ex datorsalar, samt på skolan efter stängning. Kan även användas som studentlegitimation och kopplas till skrivarna för lättare inloggning vid utskrift. Då det används som legitimation kommer ni till att bli fotograferade vid framtagning av kortet. [KNAPP]</item>
    <item >För att tidigt kunna hänga med i dina studier behöver man införskaffa den litteratur som krävs enligt kursplanen. Gör man detta i god tid så finns det många kronor att spara och mycket kunnande att läsa in. [KNAPP]</item>
    <item >För att kunna vara med och kvalitetssäkra utbildningen och som student få hjälp vid tvister med högskolan behöver man vara medlem i studentkåren. Man har även genom organisationen en möjlighet att påverka beslutsfattare lokalt och nationellt, andra arbetsområden är studiesociala frågor från miljön på campus till aktiviteter utanför skolan. Besök BTHstudent.se för att läsa mer om det viktiga och roliga arbete som görs. [Knapp]</item>
  </string-array>

  <string-array name="new_student_menu_residence_header" >
    <item >Boende</item>
    <item >Karlskrona Hem</item>
    <item >Krebo</item>
    <item >HSB Sydost</item>
    <item >Studentlya</item>
  </string-array>
  <string-array name="new_student_menu_residence_text" >
    <item >De flesta studenterna bor i närheten av skolan i området Galgamarken och Annebo. Skolan ligger enbart några hundra meter från dessa områden och med god tillgång till kollektivtrafiken.</item>
    <item >AB Karlskronahem är Karlskronas största bostadsbolag med fastigheter på ett flertal orter i kommunen. </item>
    <item >Krebo har till största del riktat in sig på studentlägenheter där bostadsområdena ska ge trygghet, en känsla av tillhörighet och underlätta för god gemenskap.</item>
    <item >Sveriges största bostadskooperation där medlemmarna äger och driver organisationen med principen ”en medlem – en röst”.</item>
    <item >En förmedlingssajt åt studenter som söker bostad. Studentlya äger inte själv några bostäder utan är en mellanhand åt bostadsägare som vill hyra ut sin bostad till studenter. [KNAPP]</item>
  </string-array>

  <string-array name="new_student_menu_coursematerial_header" >
    <item >Kurslitteratur</item>
    <item >Bibliotek</item>
    <item >Bokfynd</item>
    <item >Adlibris</item>
    <item >Bokus</item>
    <item >CDON</item>
  </string-array>
  <string-array name="new_student_menu_coursematerial_text" >
    <item >För studenten är kurslitteraturen något av det viktigaste, inte bara att ha rätt kurslitteratur men även att man ska ha kvar pengar att leva för när denna är inhandlad. Nedan hittar du några nyttiga länkar.</item>
    <item >Om du är ute i god tid finns det stora möjligheter att låna sin kurslitteratur kostnadsfritt via biblioteket på skolan.</item>
    <item >Bokfynd är en jämförelsesida som samlar kostnaden för hela ditt köp och meddelar var du får den billigast. www.bokfynd.nu</item>
    <item >Adlibris.com vill leverera böcker från hela världen till Sverige, Finland och Norge. Sveriges största nätbokhandel.</item>
    <item >Bokus.com bokhandeln som enligt sig själva alltid är vaken och har nyheterna samtidigt som de släpps.</item>
    <item >CDON.se nordens största nätvaruhus med ständigt nya kampanjer och säkra snabba leveranser.</item>
  </string-array>
  
</resources>